台灣有F16夠唔夠中共打?

有冇軍事撚講解下

真係打起上黎，你估真係靠果幾架飛機
用黎拖時間俾美軍入港咋

[置頂] 2019香港革命網站

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

等沖繩美軍黎幫拖

問心, 台海唔係用飛機打, 應該係炮戰

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

我覺得綽綽有餘，
導彈先係台灣主力，
不過台灣都係拖到美國介入就可以，
防守為主

係
彈道/巡航導彈直接癱瘓所有軍事基地
然後台灣就可以等美軍解放佢哋

香港呢啲碇磚頭嘅都唔敢打，你方佢夠膽打台灣咩

仲有M1A2T, 有評評講過只有德國佬既坦克可以媲美

我係諗國民黨推翻共產黨
咁香港就解放了

台灣海岸線佈滿軍事基地, 兩百公里內應該密防天弓三型反彈道飛彈防禦系統, 理論上應該至少夠頂一兩小時, 足夠沖繩美軍來援。

好似中共對台灣有3000-4000粒
（呢個數字官方發佈，可能更加多）
而台灣有6000粒做防禦系統，
真實係點，打過先知

中共上到灘再講, 仲未計巷戰, 陣地戰
你估台灣唔會反擊上海天津, 一堆 F16 炸到反去石器時代仲得

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

夠
台灣果堆F16變晒F16V，有晒最新裝備，應該屌打中共啲老爺機，至於新型機就難講啲，但支共嘅新型機係咪真係有用／夠勁，呢啲真係冇人知。

大陸人數壓制, 無得打

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

人數多就嬴咁一二戰點解咁撚廢

大佬阿, 而家人多軍備都多點同

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

應該可以掌握制空權，美台簽左聯防協議之後，美國賣俾台灣的 戰機，質數上係壓住中共一兩個級別的，幾十年都係咁，中共得d爛鬼二手米格機個陣，美國只肯供應f4俾台灣，直到中共有su 27 ，30，美國至賣f16 ab俾台湾，c d 都唔肯賣，而家都係升級到廿年前出廠的F16 V，反映到美國的評估F16 V可以殺敗中共個的吹得好大的殲20 SU35。

屌 到真係打個陣可能老共得堆su機飛得起

單單係F16就緊係唔夠啦...

台灣既戰略係“不被秒殺”
F16係達到以上戰略之餘
盡可能喺美軍增援之前殺敵
令美軍打得更加輕鬆